其實男人係咪永遠都忘記唔到第一個愛的人

無論係暗戀定散咗
其實都算甜蜜回憶

男人同女人都係人
人就有記憶
點先會忘記 除非失憶啫
無唔記得 又唔代表會耿耿於懷架喎
最緊要係睇而家嘅佢 有無尊重新嘅關係 新嘅伴侶啫

係

你個名

我都唔想後悔不過好多野都控制唔到

女人自己絕情 會笑男人念舊 會掛住自己

殊不知女人個現任心入面永遠有另一個不可取代的"她"

Bro 我正值呢個階段

冇唔記得
只係放低咗啫
就算提起都唔會再有任何感覺

個個都仲記得

你明白自己控制唔到結果 所有野發生咗就冇得返轉頭 個心會好過啲
太執著只會害死腦細胞 拖累宜家嘅自己

但我仲係未説服到自己

是

放唔低仲要一路check住佢SNS同其他男人既合照

唔係，太耐既話真係唔會再有感覺同記唔起

唔係 記憶既野耐左就淡架啦

已經唔記得晒了

忘記唔到我覺得係一定
但係未必等同掛住
可以好多因素
例如果陣大家都係學生
學生年代好多野都好簡單
可能係我餘下人生都最懷念既時期
兩樣加埋點會忘記到
唔同年代無謂比較
我認我忘記唔到
但係如果俾我揀多一次
無野需要考慮
我一定係揀返我依家女朋友

初戀難忘 初次心痛

係 短時間耐真係變得太快太突然啦..
一個星期前後差天共地
只可怪自己啦 唯有珍惜之後每一次見面..

Buy呢個講法多過對第一次拍拖念念不忘

你返大學都唔駛忘記讀中學嘅回憶啫？

記唔記得同有無感覺係分開既 可以係記得但已經無感覺